圍元朗警署要佢地俾返個交代？

打999佢地話而家好忙，會處理，之後cut我線。
再打就話，處理緊，好忙，之後cut我線。
半個鐘之後，黑社會走人，警察即刻出現（立場live），你話唔係警黑聯手我切7
元朗手足係咪應該到我地圍元朗警署呢？
香港黑警我屌你老母。

推